# Миляев Иван.

## Подсчёт слов (Задача 1). ОК.

**Код** - Хорошо.

- [ОК] `new Scanner(System.in)` не закрывается через try-with-resources или внутри блока finally.

- [ОК] Не сохраняется порядок вывода результатов, если аргументы указаны как `file1.txt - file2.txt` -
поток вывода будет всегда последним.

- [ОК] В методе `printResult(...)` аргумент `StringBuffer line` не нужен, переменную можно объявить локально.

**Тесты** - Ок.

**Пожеление**: [ОК] лучше использовать статические методы и поля как можно реже и там, гже они необходимы.
(например, статические константы или "чистые" функции).
В текущей реализции получается, что в каждом тесте необходимо позвать метод `clear`,
более того тесты нельзя исполнять параллельно.

## Фабрика (Задача 2). ОК.

**Фабрика** - ОК.

- [ОК] Вместо `lock.wait(...)` в `BodySupplier` должен использоваться `Thread.sleep(...)`

- [ОК] ThreadPool используется.

**ClassLoader** - ОК.

## Сапёр (Задача 3). ОК.

*GUI* - Ок

*Text UI* - Ок

## Чат (Задача 4). ОК.

**Object serialization chat** - ОК.

**XML chat** - ОК.
